大埔手足真係痴線

出面橫風橫雨，但風雨無阻，聲線依然洪亮!

香港人加油!
光復香港，時代革命!

831

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

九點幾有班狗新興橋下 𢭃兩個小朋友
俾班街坊屌到反皮

依家狗屋外面仲屌緊

推